理性討論 今輪英超算唔算歷史最經典？！（2）

1.曼聯1:6熱狗
2.維拉7:8利物浦

上集：理性討論 今輪英超算唔算歷史最經典？！

算

仲有列斯打鏝1:1都經典 好睇到

依家先睇到1果個post
話車果球係手球證明你唔熟球例

見到7:8笑到噴左個午飯出黎

我係唔熟 打我囉

ching咩國家

搵左阿滿打你
唔洗我出手

7:8

仲有李城主場回飛即輸三球，上周作客大炒曼城

滿唔係車狗

我喺臭格一日食一餐

係西咸勁到

點睇樓主驚到仲要燈

但佢會打你

燈得幾好

好彩有我

唔係會點

會唔會開到(36)

7:8囉咪